商業電台我屌你老母呀！！！！

我終於明點解會有平行時空
岩岩坐緊小巴
商台收音機新聞不停洗腦
話「尋晚環時記者喺採訪期間被圍毆，黑衫人粗暴阻礙新聞工作。又阻礙救護車離開，警察驅散亦被一班黑衣人衝出撞擊。」
不停重複講記者被打，記者被打，記者被打
又話「之後黑衫人圍毆警察，搶走警棍。」
完全無講過前因後果。

之後坐前邊個師奶即刻話
「有冇搞錯，而家啲人真係惡。」

呢個係我第一身經歷，吹水死全家
綠van 12B 往旺角 14/8 12:15

我而家屌你老母呀商業電台！！！
同CCTVB有過之而無不及

問題係好多廢老仲係聽緊收音機
好多人工作都無得睇電視
各位兄弟，文宣由自己做起
一定要令真相還原！！！

10

9

8

7

6

5

4

3

2

1

0

推

無一個post提五大素求

你咪又係輸打羸要。

今日咁多五毛。

係鬼事實
環時記者唔係採訪緊
圍毆警察搶警棍係因為佢撳低個女仔，啲人衝上去救人

無錯
琴晚做出黎嘅野俾人嘅觀感就係咁
所以先話唔好咁衝動
機場好多cam影住

有無講到個公安冒充示威者仲帶住兩條棍？

下，個所謂記者，特登一路收埋個記者証，人地一問佢就跑，問佢又死唔認，係要倒佢個袋先搵到係記者。
又過期居留，呢d完全冇講
你班友到底有冇睇過尋晚發生咩事？

Exactly 做錯就要認

如果尋日放一個有隱性心臟病嘅人扮記者或公安,俾人圍嘅時候突然心臟病發死亡, (可能之前唔食藥)
我諗用索帶索佢嘅人,打佢嘅人都會變謀殺.
其實盡可能唔好同佢地有body touch.
你可以鬧走佢地.或趕佢地走就算.
你要諗吓佢地覺得人命唔系一回事.
攪出人命嘅話普偏市民會覺得嗰度嘅人會係乜?
我諗唔只香港,全世界都會覺得係"一班用私刑謀殺市民嘅示威者"

係衰咗就衰咗
仲要唔認
仲要托詞
咁仲有冇資格爭取民主?

【重要通知】抗爭不割蓆手冊

請參閱

問題係你認咗啲人唔會覺得你改過，因為你唔係佢哋
聽完只會覺得你同有份打嗰班人唔同
所以聽嗰個仍然會覺得示威者入面有班人好暴力好唔啱

你要解釋返件事解釋返佢哋點做
而唔係人哋用片面、唔充分嘅理據鬧你你都認晒佢

當我地唔小心柒左 會唔會都係一個好時候去玩無賴玩膠呢

你唔隱藏好自己身分 就拜託你唔好做前線亦唔好犯法

本身想逐個駁
起一起底發覺嗰堆AC
全部一係一個post都冇開過，一係就開過啲分化post嘅
即刻慳返

錯咪認囉
商台平時咁支持 講事實就要屌？

屌

道歉，係因為阻住咗人。
道歉，係展示我哋嘅人民質素。

借個位

文宣道歉，希望保護過家園的你地明白我們的困境。
已包埋內地嘅示威活動

借多個位

free to print :

斷章取義都叫事實
咁tvb都係事實啦

Exact7ly

個袋都無記者證 係網民自己google

黑工黎架
無記者證既記者
拎觀光簽証黎既記者

我今朝都有聽到新聞
佢真係報事實喎
冇錯呀 講得太detail咋嘛

佢講返沉日發生左嘅事咋喎

有冇這班人大頭加家人相？

人地係兩方面都報導
係報導唔係自己意見

兩方報導先至理性先至中立
用下你坐住個舊野先出post啦

樓主我而家就真係屌你老母啦

佢只係講事實, 黎個亦係傳媒應該要做
而唔係好伕CCTVB咁離譜

人地新聞就係陳述事實

報得太detail?電台報新聞可以由頭到尾講一次？
岩聽就係好 唔岩聽就斷章取義 邊有得咁樣

商台新聞部不嬲仆街

新聞係咁

事實係咁
咩叫新聞？

唉 啱啱同屋企人睇垃圾tvb新聞 又係得警員俾人圍 公安俾人打 記者俾人打 解釋都冇 仲要強調係兩名旅客同 「環球時報記者」

屌你老母即刻燥底 播返琴日d片俾老豆老母睇

商台嘅新聞得嗰兩分鐘，其實好難講好多細節位

商台已經算係持平嘅電台，甚至可以話係幫示威者（881半黃半藍，903幾乎全黃），兩個晴朗都係幫示威者，無謂因為嗰兩分鐘否定成個台

咁樣淨係報一半既新聞 同tvb有咩分別？

新聞唔係應該要全面咩？
屌你老母咁都撐肯定5毛黎

唔啱聽就屌, 果班玻璃心一樣

但佢講出黎既罰全部都有發生 你點駁
你話佢無呢d野發生？ 你可以報前因後果 但佢講既中間係報導事實

因為人地 睇唔到救人果part

事實黎
做左要接受
依度唔割唔代表其他人老馮唔割
唔割唔代唔可以屌
前線真係要諗清諗楚自己做緊乜

平時我向屋企聽商台
一聽到警察/政府衰既野,就會專登TUNE到好大聲俾全家聽
播琴晚既內容,我就會冷處理,TUNE到好細

呢個係大眾觀感嚟
打first aid 打記者
勇武都要有謀
同埋小心同溫層

岩聽唔岩聽？
我幾時有講過係呢個問題
你報一半唔一報一半就係問題
你話冇時間報detail?
咁係個報館問題啦
定係要我寫埋比佢報？
好簡單講個點解打狗原因都唔講
咁都得

推！時間相似，聽住小巴98播𡁵
啲司機佬好易洗哂腦

打記者應該係金毛個鑊

錯真係要認

咁係咪代表你而加做乜都得？

晏晝都咁多5毛

中共慌了

818見！五大訴求，缺一不可！

一直覺商台好維穩

傳媒角色本身就係中立
即係話你點都會聽到啲唔岩自己聽既野
唔岩聽就話人錯？你咁樣就真係錯啦

一名18歲姓劉少年，今日較早時在港鐵葵芳站對開，懷疑被3至5名男子以鐵棍襲擊，得手後逃去，少年到荃灣仁濟醫院求醫，遇襲動機不明。傷者的父親其後於凌晨1時許，在醫院報案。警方接報到場經初步調查，案件暫列「襲擊致造成實際身體傷害」，交由荃灣警區刑事調查隊跟進，暫未有人被捕。少年手及背中棍受傷，幸仍清醒，於仁濟醫院治理。警方稱，涉案的3至5名男子，案發時身穿黑色上衣及戴口罩。

講啲唔講啲
唔叫事實
同假新聞冇分別其實

商台係朋友, 完

點解樓上啲留言咁恐怖

事實係嗰位內地記者逾期居留仲採訪可視之為黑工，加上佢冇記者證喺身，佢當時亦唔係進行緊採訪，佢只係有記者身份嘅中国公民，喺機場挑釁示威者。係咁多！
（記者應當要尊重，但都唔係橫行嘅。）

咁淨係報對示威者既好野

同tvb有咩分別？

5毛

一直啦 好耐之前已經講左唔奶共連牌都無得續

商台新聞部 大部分時間都係紅紅藍藍嫁啦

係上次記者比popo打 大家覺得佢係自己友姐

中共慌了

一方面又唔要tvb，另一方面又製造另一個tvb？

有利兩邊事實既都要睇
咪俾中共式五毛批鬥傳染

商台都屌？你冇撚野呀嘛？

屌你老母呀商業電台

同意

商台都係講事實

假設兩邊都有錯

商台正係播示威者錯果part

而家屌佢唔播全局 咁都有問題?

收左5毛好走啦

事實就係咁 可以點

起度係咁屌商台既人
自己每個鐘搭正搭半用幾分鐘去聽下新聞再屌

商台節目同新聞不嬲都平行時空嚟

好多P牌 5毛

今日商台有藍絲示威抗議立場偏

冇表明過係記者，冇記者證。過期居留完。
3毛無誤

有聽到 其實冇講錯

贏

我想問咁佢有冇記者證？

經過812同813我有啲嘢想講

冇委任證嘅唔係警察, 冇記者證嘅仲會唔會係記者

擺明送俾lihkg 然後做新聞啦，公安25咁易俾你捉到咁多咩

條友逾期居留
黎香港仲要係visitor
而家係咪休班記者大晒
殺人放火都得先

事後既真相還原都未必夠人黎，啲上一代真係冇撚讀過書咁打橫黎，所以真係唔好同佢地死過，學隔離post話齋同啲公安影大合照激撚死佢地啦

咪係，唔通想人讚你打人岩咩

認左佢啦, 道歉 做self correction
不過要講番佢無記者証

不割
示威者表現克制，不存在過度武力，雖不完美，仍有改進空間。
612 721 811
五大訴求, 缺一不可

其實係事實,冇得怪人咁報
柒咗就道歉挽救,然後再宣傳818

商台新聞係講鐳射槍架
新聞維咗穩好耐喇

其實最重要
無人將真相傳開

但其他野有晒片

你咪係撚到分化緊囉

係... 佢個新聞部真係搞唔掂

冇睇過雲海講野咩？商業電台新聞部主管may姐係深藍人士黎

Push

話說佢地商台DJ都不滿商台新聞部
但佢地做唔到d乜
不過建議我地一定要投訴去商台公關部

無可否認, 真係有人打到立場記者, 環時個個就算唔係記者, 係鬼都唔應該用私刑方式去打佢, 因為全世界記者都係度影住, 佢地點解都解釋唔到
圍毆黑警雖然係果, 但係有幾多人真係會追求個因? 而打黑警救人係我地同溫層一定覺得岩, 但係外面既人既定思想就係打黑警唔岩
唔可以因為新聞唔報對我方有利既消息就屌9佢, 咁佢之前都有報對我地有利既消息又點計?
盡量唔好推走其他人, 咁同之前屌票有咩分別?

咁事實係咁.....
如果佢淨係幫我地,咁同tvb有咩分別

冷處理

成班人打警察原來係救人？

唔好意思阻阻你 求求大家幫幫手
緊急 8月5號 深水埗 有冇手足執到？

商台新聞部一向藍絲
同903黃絲完全兩個平衡時空
巴打你第一日知？

商台新聞不嬲係咁

其實明既點抹黑都會明
唔明既就算唔睇tvb唔睇商台 都可以單憑當刻畫面就判斷一切

同意你講嘅嘢
不過照樓主個講法佢哋嘅報法的確係片面、唔充分
有必要指出

請成立獨立調查委員會 撤查有否警察/公安/黑社會 混入示威者做出令人髮指的行為或煽動他人做出不當行為!

其實今次都有啲辣馨左啲記者
記協都出聲
所以我地要檢討 要改善
如果連記者又屌議員又屌，一定要人地聽你講
同政府班狗有咩分別

核彈都唔割

商台903基本上好多都深黃
每日播住「還我們公義，講香港人話。」
今朝仲有班深藍去商台示威 話佢哋立場偏頗

頭先嘅新聞我都有聽 但佢所報嘅的確係事實
同埋我相信聽商台 應該唔會淨係聽佢新聞掛
當其他DJ都係深黃嘅時候 又點會被洗腦呢

係時係落街派傳單
818要人數呀

佢地好似覺得 得佢地做既野係岩

間間茶餐廳部部電視機都長開播住TVB
間間茶餐廳部部電視機都長開播住TVB
間間茶餐廳部部電視機都長開播住TVB
間間茶餐廳部部電視機都長開播住TVB
間間茶餐廳部部電視機都長開播住TVB
間間茶餐廳部部電視機都長開播住TVB
。
。
。
。

商台係企我地個邊架
但有啲嘢衰咗就要認
我哋去改善啦

你班On9 仔 我琴日都唔敢睇個Live
做錯咪改囉，怕咩？

現場混亂冇人會知道佢係記者
唔肯出示記者證 扮唔識中文 挑釁示威者
正常都覺得佢唔係好人啦下話？

警犬真槍唔洗解釋 冇啦啦衝前禁低個女仔(咩都冇做過)咪去救人囉

[緊急分析]法！不！責！眾！

採乜訪 都冇記者證 影人大頭就想走

你呢d有政治潔癖嘅就真係冇資格爭取民主啦。由6月起，已有6名義士以死明志，700名手足被捕（當中好多被虐待），黑警濫捕，濫放催淚彈，近距離掃射示威者，仲有好多好多。我地打個扮遊客（講英文先），然後講普通話，再被發現係雙程證旅港執行工作，且過期居留。而示威者武力相當克制。你就衝出來話人冇資格爭取民主。人地有冇唔知，你肯定冇

關於呢幾日我有野想講

都話記者suppose 係中立

商台奶共你以為今日既事!?
請得黃永呢啲渣滓你就知間野仆街啦

如果我係收5毛，洗同你講道理？

而加連登係咪只可以有一種聲音，其他人就係垃圾？

你話人地淨係報示威者錯果part

咁人地以前播警察錯果part又唔見你講？

你係咪天真到覺得新聞機構幫你係必然？從來佢地都係報佢地見到既野，怕比人講點解又要做？

我既立場係做錯左咪認撚左佢，而加玩完啦咩？後面仲有大把野等住我地做，你要屌鬼既你自己屌飽佢

j c6s

你冇改錯user name，你識條春。斷章取義啊，記者應該完整呈現新聞。而唔係只報導事件中某一部分

咁巴打，你有冇即場同人解釋，講真相出黎呢？
同意係要文宣，由自己做起

咁事實係有打到人呀嘛屌仲可以點兜？怪就怪自己比個金毛飛煽動啦

邊個嬴邊個可以寫歷史

當紅媒咁偏頗嘅時候

中立嘅/民主嘅傳媒
應該繼續潔新自愛定幫口
定係點？

人地講事實又鬧
做得出就預咗畀人大做文章

咁TVb有咩錯啊，佢全部報導嘅都有發生，只不過剪輯過姐

有改善空間

商台有講條友係環球時報記者
有講身上有咩野
有講示威者係點
甚至連舉槍都有講係警察先捉人先
記者係要中立
我地做錯，佢都要報

今日一定要入機場幫啲旅客追究航班假取消 暫時唔洗玩癱瘓住

唔係覺得自己做得好岩架咩？人地講事實又鬧

影相唔比走
你係咪食錯藥呀

就係無咪ON9囉，正係到又打又鎖，衝動是無用。

樓主收皮啦，有你呢啲人先會令運動變質 ，唔係咩都企係你個邊先係岩。

上面班事實撚點解唔講埋商台無講條友持雙程證點可以做採取工作 好撚多三毛呀

仲帶商台新聞部藍到就快變黑 幾時黃過

講緊立場嗰個

唔知之前打上去話商台偏幫示威者果個陳生點睇呢

大家冷靜 切勿衝動係鏡頭面前打狗同大陸人
令外國好難做
佢遣責又唔係唔遣責又唔係
建完國成功自治之後再私了
到時 你打9死d狗我都唔會出聲
你要搵岩時機同地方先做

陳雲：中共在機場引誘香港示威者犯錯，破壞我的中場休息的策略。我提議中場休息、暫停武力衝擊，改為文宣與和平展覽，是要定格在星期日晚上香港人的純粹受害人的境地，之後交由國際社會支援香港。
如果示威者偏偏要破壞我的策略，那我只能任由他們。你們如果在期間逞強而打傷打殘了警察或黑社會，現在援助了香港的外國政客將會很尷尬，往後也不必期待人家放心來聲援你。你等共產黨直接統治吧。
今晚，特朗普總統用推特宣布中國調兵接近香港邊境，他在製造中共大軍壓境的局面，方便美國介入香港，故此各位必須稍安毋躁，不要輕舉妄動。
機場的環境，眾目睽睽，三層樓的觀眾在看着你，沒有街角暗巷，你打人的一舉一動都被拍攝和頂證，是中共用苦肉計來引誘示威者動武，彼此泥漿摔角，大家打個和，令到無人佔據道德優勢的好場地。
我也是那麼一句，你要逞強，可以過羅湖那邊打中共的，毋須留在受到若干殘餘英式法治與國際監護的香港。你留在香港來鬥爭，本身就是一個策略的決定，那麼為什麼你不聰明一點呢？香港建國之後，你要打中共，可以參加軍隊來打。忍耐一下吧。

之前都聽過類似 執警察嘅言論完全copy and paste 聽成分鐘都仲讀緊警察份稿 咁邊有人信黃絲呀

大家行動前都睇睇條片

批評唔係割，唔係分化!
錯就接受批評! 聽完要進化!
為大家好就要接受到批評!
為大家好就要知道進退有度!
大家都為成功進發! 一定在乎您!
為大家成功!一個都不能小!

3不5訴

612 721 811

up

團結一致 穩定軍心 係唯一出路！
不割蓆！不分化！核爆都不割！

唔好再問割唔割 支唔支持！
黎到今時今日 死左幾個手足都仲問？

留守機場 做文宣 不捉鬼 只接機 不阻飛！

揀岩時間同地方打狗
要醒目
咁多記者係度 對人動粗
咩理由都好 觀感唔好
變成依家我地係打和 唔係受害者

陳雲：中共在機場引誘香港示威者犯錯，破壞我的中場休息的策略。我提議中場休息、暫停武力衝擊，改為文宣與和平展覽，是要定格在星期日晚上香港人的純粹受害人的境地，之後交由國際社會支援香港。
如果示威者偏偏要破壞我的策略，那我只能任由他們。你們如果在期間逞強而打傷打殘了警察或黑社會，現在援助了香港的外國政客將會很尷尬，往後也不必期待人家放心來聲援你。你等共產黨直接統治吧。
今晚，特朗普總統用推特宣布中國調兵接近香港邊境，他在製造中共大軍壓境的局面，方便美國介入香港，故此各位必須稍安毋躁，不要輕舉妄動。
機場的環境，眾目睽睽，三層樓的觀眾在看着你，沒有街角暗巷，你打人的一舉一動都被拍攝和頂證，是中共用苦肉計來引誘示威者動武，彼此泥漿摔角，大家打個和，令到無人佔據道德優勢的好場地。
我也是那麼一句，你要逞強，可以過羅湖那邊打中共的，毋須留在受到若干殘餘英式法治與國際監護的香港。你留在香港來鬥爭，本身就是一個策略的決定，那麼為什麼你不聰明一點呢？香港建國之後，你要打中共，可以參加軍隊來打。忍耐一下吧。

push

錯左就要認
做錯唔認同班藍C有咩分別

商台新聞部真係好垃圾，日日都誤導聽眾，次次都講到示威者搞事咁

818

所以點解話民意係重要

blocked

傳媒係一定幫返記者, 無論對方個底幾裝紅

樓豬呢d咪就係尋日衝果班人嘅心態囉

咁商台報錯左 幾時認錯

［高手請入］在情在理，唔需要道歉，只需要國際級文宣洗白

尋晚畀人既觀感就係咁 咁多人圍住情況咁亂 啲記者點知 佢地自己影唔到/唔係親眼見到就唔會報

所以先話尋晚係唔完善 需要檢討同改善

仲好 block定曬先
之後繼續觀察

你都on9 咁係事實呀
做得出點解人地唔可以報
佢講啲唔係實情既說話就應該屌
但人地講事實呀
你班人成長下啦 只係聽自己岩聽既說話
唔岩聽就屌
離曬譜

但係報導好片面
有帶風向之嫌

講得好

笑撚死

其實商台好早就開始撐我地
佢今次都係照直講姐
不偏不倚先係傳媒應該要做嘅野

咁你屌個台有乜用？你可以屌到個台執咩？

其實唔只商台，除左生果全港傳統媒體都會咁報啦。唔該檢討左自己先好屌人啦。

大家明知係咁以後就唔該小心同冷靜。

問題係佢嘅報導好有帶風向嘅嫌疑
可以繼續觀察住先

新聞嚟㗎，你想人點報？

而且唔係香港記者
如果從事記者係黑工處理

絕不割蓆，唯要改進

813 之事其實情有可原，因為比人射爆隻眼真係好嬲，我地大家絕對唔會割蓆，但我地亦都要持續去改進，希望運動可以更上一層樓邁向成功之日，我地要一齊尊重，正如人人平等冇話邊個大啲有得話事啲，有咩提議大家投票決定，呢個亦係民主真諦，我地亦要每日一齊去檢討得失，正如人人都會有失誤嘅時候。

古今中外所有社會運動總會有失誤嘅時候，呢個係好自然亦好常見嘅事，可貴之處就係識得自省，至少我覺得813 呢一日明顯唔係end game 嘅一日，如果有朝一日真係end game 嘅係一戰竟全功嘅時候咁到時我地做乜嘢都可以，但喺呢一日來臨之前嘅過程上，我地唔可以急，仇恨係要記住因為係一股推動力，但亦要避免比仇恨支配行動，古今歷史上每一場運動係需要好長時日去完成，而且過程係一定會出現爭拗，除咗不割蓆不分化，自省改進，檢討得失，去改善下一步行動亦係成功之道。

已經發生咗嘅事我地冇辦法再去改變，比人射爆隻眼真係好嬲所以我地亦冇資格去怪責甚至割蓆，但我好希望呢場運動可以成功，而呢場運動其中一樣重要嘅係自己要有一個自省精神，一旦出現失誤就要反省，反省完就要檢討，吸取教訓，下次再可以做好啲，人數亦會keep住多，人多就可以贏，如果出現失誤唔去檢討，唔尊重對方互相指罵，只會不斷重複失誤，人數會變少，最後重演2014年雨革失敗歷史。

完美係一種永遠唔會達到但可以追求嘅哲學，所以我地只有不斷改善自己，互相指正，幫大家補鑊，一齊進步，一齊向成功之日進發，煲底之日我地仲要一齊慶祝

個post好多分化撚出哂黎

真 拎住商台Banner企喺港台門口嗌口號

你確定平時聽開商台?
我日日朝早都有聽881
之前係幾咁撐各位手足你唔講既?
前日903身為一個商業節目 可以全日節目停曬
等聽眾打黎聲討政府 提供一個平台係個日既警犬記者會提問
是敵是友 你睇清楚未?

佢冇報導全部真相喎

黑工喎 持旅遊證件唔講嘅已經好大問題

某啲位好detail
前因後果又唔講下咁解啫

有時唔係唔岩聽就係五毛架
大家都係想檢討番 尋日畀大眾個觀感差係事實
唔想場抗爭就咁輸係要作出檢討改善 大家都係講番個事實出黎

做得唔好咪諗下之後點做好啲同解決囉
死唔認錯既咁同個政府有咩分別

商台新聞部係有啲偏藍
佢地好早已經用過暴徒呢個字

比咁多人影住，好難唔講喎

各位留意反 新聞還新聞 但係商台主持絕對係自己友
利申: 日日朝早聽881

唔會割商台
有邊個電台會好似商台咁表態

我建議你早啲起身，8點開始聽兩個鐘881/903晴朗，睇下佢地係帶緊咩風向

或者聽返8月12號朝早10點到凌晨兩點，16個鐘嘅「903個個為甚麼」，聽下商台係咩立場

有幾大問題呀？

全香港大撚把係咁，每次掃黃都幾十個。你又可以用呢個理由打晒佢地？

咁佢係講事實
事實係佢哋琴晚成晚都比為人入

sor琴晚訓唔著搞到好晏起身今朝冇聽
呢幾日我會mon番先再下定論
thanks

點會起到古墓派d人個底

其實你地想人點報呀？
話佢因為個樣似大陸人 所以黑衣要圍佢
跟住佢驚唔答係咪記者即跑走 所以黑衣要縛住佢打
最後證實佢係內地真係記者

你覺得點報人地會觀感好？

長輩牆係時候又要出動

721元朗恐襲第24日
警黑合作, 警署落閘, 999唔通
無人落charge
無警停職

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6.疑似洗頭艇
（突發推上熱門）洗頭艇 被捕示威者被送到新屋嶺拘留中心

香港811 back-up 影片 List

嘩 大撚把都講得埋出口 犯罪之都

就係大家知會係咁先屌得咁勁囉

聽咗咁耐商台 不嬲新聞都係on99插入黎
但係各dj係手足黎!!!! 個日聽住陳聰同陳志雲收一個藍絲聽眾皮 拍撚曬手掌

記恊幫我地俾人圍插,幫拖阿

有乜好屌 ? 商台未至於係紅媒啫

報導事實都唔得？唔怪得會打人 完全唔識控制自己

記者係中立架
你唔好成日以為幫我地啦
你係未痴左線呀
雖然係支那蝗, 但光明正大打人都岩? 咩道理
檢討反省下先啦, 野蠻勇武

條友講 I am tourist,
又話自己記者又唔戴証,
好學唔學

新聞就緊係報重點啦，邊樣重要邊樣多人關注 就報邊個point, 做得出就預咗比人報。
正如衝突時個個記者都影黑警一樣。唔係記者要幫你，係多讀者要睇同關注。
商台都要屌的話，咁無一個media 係中立呀！

商台俾人記你老母喎 😂

其實9/6以黎有聽商台都知佢地立場係點
而家新聞一兩句唔岩聽就屌晒鬼

特別可以聽下881 天下圍攻論 兩陳講野係幾咁中的

商台新聞好似不嬲都係咁
節目先係重點

唔使激動
有好多果D言論是三毛或警犬寫的

佢黎香港唔係以一個記者身份囉
只係旅客咋

做法不完美，但可接受，要改善

商台新聞部不嬲係咁，有時仲維穩過tvb
個may姐

商業電台新聞部一早投共
幾年前政府告暴動, 商台文字新聞突然轉左人寫, 用字行文你對下就明, 係用中共黨8股寫, 香港dab班奶共賤人都唔曉寫的

商台雞汁may(新聞主管)公認係電台界最有黨性

樓主我撐你啊
啲P牌唔知做乜事完全冇了解過個來龍去脈
立場記者係隻鬼打
環時個記者問佢就即走 連個證都冇
圍毆黑警嗰單係條黑警欺善怕惡先
無啦啦推條女落地 唔通唔撚救？
連事件前後都未睇清就係咁話做錯要認

無錯，而家問題係在於，所謂嘅新聞報導，講啲唔講啲，如果唔講前因後果，聽嘅人又點樣自己思考？
最怕啲人聽左被裁剪過嘅資訊，被誤導左，仲以為自己好有獨立思考，然後乜都聽唔入耳
尤其是啲大媽 （唔係師奶，特登用「大媽」），阿叔，真係以為自己好醒架

豬豬都話你地無做錯到。
當你重見到得出Post ,係因為你會進步，掛P牌就會被認定鬼/膠/三毛。
兄弟爬山，各自圍爐。

商業電台不嬲議政節目咩人都有
但新聞head一定紅底,同tvb架構一樣
最先定性示威者係暴徒的傳媒係商台

你P牌，我都P牌，玩個互封算九數。

先唔講噚晚，商台新聞部一向都藍到仆街，同節目部係兩回事

感覺轉緊口風

第廿二廿三樓

商台新聞部係藍
DJ係黃

完。

收皮啦 如果到你比人捉 人地為左救你打傷黑警 你到時記得話你地做錯 錯就要認

呢個POST D五毛多到

記協出左聲明
你係記者做野要出記者證，但係環時友無出記者證，更加無整件press背心，鬼知係乜水？

黑警打記者變左常態唔駛報啦係咪呀

事實都唔比講？
一定要好似蘋果咁偏幫？

商台黃到出汁

成個商台都撐反送中, 新聞報道 唔可以偏頗

錯你老母

我每朝都聽晴朗
個人認為係幾中立幾好
但係針對商台新聞
琴晚機場果單對唔住我覺得偏頗左囉

殺人犯都唔應該拎槍殺佢
佢都係人
有血有肉
點解要拎槍殺佢地
ISIS 都係人

尋晚係做錯，但絕不割蓆！

錯就要認, 打飛機要企定

前因係 警察勸示威者比救護救人
比人趕走 但係人地走又阻塞 打警車

商臺新聞部有時係藍到仆街
成節新聞9成都係報示威者d暴力又唔講原因
唔知關唔關怕續唔到牌時
但整體商台一定係黃

想做人定做狗？

[思想改革] 抗爭者的思路

你講得岩, 所以依個係關於迫切性既問題
612 既勇武係成功, 因為好迫切, 一開到會就過到2讀甚至3讀
正如ISIS 已經全部武器去自殺式襲擊, 所以冇辦法下要射殺佢
但係依家捉到個公安又好記者又好, 佢冇即時既危險性, 捉到佢咪遊佢街又好, 影佢相放上網又好, 話佢支持示威, 都唔係可以行私刑去打佢

個得得報導偏頗,可以投訴

五毛迫爆所以討論區

唔同那個金毛仔割好難拆

商台唔係偏帶, 昨日真係有做錯, 係事實
但... 可接受, 要改善

千祈唔好變左大6藍絲咁, 單方面接收對自已好既意見,
係咁既話, 我地就變左紅衛兵, 到時唔會有人幫, 呢場運動就咁玩完, 香港再無Take 2

重新部署, 大家諗下點爭取返D 失去既民意！
其實成件事跟本係中共搞鬼, 包括所謂環時記者, 擺明專登送頭
中哂計！

總之, 不割蓆！一齊重新黎過啦！！！

收皮啦商台新聞話人打環時記者,冇話打立場記者

咁係真係有打環時記者, 冇講到打立場記者算唔算已經幫咗我地?

(突發)航空公司 民航處 機管局講大話(2)

所有政府部門都係蛇鼠一窩

要求政府 機管局 民航處 交待事件

昨晚班友惡形惡相 , 的確趕客

成班喺度話做錯要認，係呀做錯要認，但係商台新聞做錯洗唔洗認？
新聞嘅責任係要報導事實嘅全部，俾市民自己分析成件事嘅對錯。
家下商台新聞係以偏概全，報啲唔報啲，喺度斷章取義。
「尋晚環時記者喺採訪期間被圍毆，黑衫人粗暴阻礙新聞工作。」
尋晚個環時記者係連記者證都冇，加上過期逗留，而且帶住我愛警察t-shirt。
試問有邊個記者係帶住木棍而且冇記者證咁採訪？
佢可以話環時記者被圍毆，但係絕對唔可以話佢喺採訪期間被圍毆。
連佢冇記者證都冇報出嚟，唔係斷章取義試圖帶風向係咩？
事實係「尋晚有環時記者因冇佩戴記者證遭人懷疑其記者身份，並因此被黑衫人圍毆」
而唔係「尋晚環時記者喺採訪期間被圍毆，黑衫人粗暴阻礙新聞工作。」
睇下記協嘅講法同商台新聞嘅講法有咩唔同，高下立見。

sor唔係木棍係t-shirt，木棍係公安記錯

香港記者協會對於近日兩宗內地傳媒記者拍攝示威者時受阻表示遺憾，並譴責暴力對待記者的行為。

記協聲明說，過去一周，先後發生中通社記者被示威者要求刪除照片，以及環球時報記者被示威者圍困、搜身及綑綁事件。兩名記者事發時，均沒有配帶記者證。

記協呼籲市民，對於清楚展示其記者證明文件，並忠誠地履行其第四權的新聞工作者，應該予以尊重，不應阻礙其採訪，以免干預新聞自由。

為了避免引起誤會，記協亦呼籲內地新聞工作者，在港採訪大型示威活動時，清楚展示其記者證件，以方便辨認，市民亦可行使其權利決定是否接受有關機構之採訪及拍攝。

所以未話中計，圍成5粒鐘做乜

又縛又打點都係柒左，就算係鬼做你一班人遠離個大陸仔果隻鬼就唔敢做野

商台都屌？

881903出曬名撐民主自由，67 暴動佢地俾人燒死㗎

連登仔有無搞錯？點解咁嘅post重可以有咁多正評？
你地係咪啲啲反醒都唔識？你地一啲都無錯？你想人地點報新聞？

而家係連商台都唔撚識俾你地兜啊！

禁錮大陸西真不智 , 都唔敢打 , 圍住屌 , 鬼佬都看不過眼

高下立見

無開過post，剩回post嘅都有問題？
以偏概全喎

講1967年嘅67暴動
不如講1989年嘅64，肥媽/譚詠麟/梁振英當年支持學生添，請問今日宜家呢？
兜你老母，宜家唔係叫人地幫我地兜，只係要求佢報翻事實。事實就係個環時記者連記者證都冇，佢記者身份係後來上網搵到佢個名先證實到，商台新聞話佢係採訪期間被圍毆，冇記者證採乜9訪？
on9

屌 點先夠玩

咪推post，商台平時係點大家有眼見

agger
呢排特別多真心on9
唔知咩事

笑左

同意
左膠真心好撚煩
想啲光環多到跌落嚟先叫ok

咁你屌TVB做咩？
你地冇做錯到

⋯呀？

真係cls
報一半唔報一半都叫持平？
你地支持呢個報導嘅咪撚再屌TVB啦咁

你叫啲三毛點駁
三毛都收唔到

講得好啊
不割

認真？

第一日知？商台新聞部不嬲都係黨媒，只不過其他節目未受西環控制，主持人自已可以做番節目主導

721 811

突發 機場有人排隊排到暈左

又黎
之前就屌now 屌有線

好撚多五毛

連登真係痴撚左線
群毛亂舞
明顯斷章取義啦
黑警衝落個女人到唔講?
咁叫事實?

之前係阿檸fb見到有人留言叫商台請利君雅做記者
阿檸覆佢 佢地新聞部藍到仆街

一早講過 電台新聞係信唔過

錯就係錯左 個金毛快D搵人捉左佢

得果兩分鐘時間你想人講咩
你寫篇野出黎講lor
琴日做既野的確有爭議性
容易比人口實
咁以後咪改lor
唔肯面對自己做過既野同中共唔認64係自己錯有咁分別

傳媒多數都歸左邊
只係主持人的節目仲有話語權

果兩隻支那狗有幾撚傷呀
今日咪又行得走得
成班港豬俾人踩到上心口都唔反擊仲要屌前線

訴

或者真係
但我地係應該透過琴日果件事學識
有d野太有爭議性又出師無名既時候就係比位人入
呢個就係例子
以後更加應該冷靜行事
而唔係淨係屌屌屌
屌完又點
大家報都係咁報
你唔通杯葛傳媒咩

那個人係記者，但佢唔係進行採訪。電台要講清楚，另外佢袋有黑社會打人著嘅衫!

如果電台講示威者懷疑佢係811的黑社會，但未經證實而郁手，雖然都可能令人覺得示威者唔岩，但起碼係事實，而唔係講一半唔講一半!

又分化

Agger
都想大家要出發洩文的時候要有改善建議
如果唔係仲衰過飛機文

大家變成研究點進入機場示威 , 仿佛這就是勝利 , 5大訴求/義士傷勢已不重要 , 好傷心 , 圍機場又阻唔到影響經濟最重貨運 , 建議想另方案啦

商台新聞部係黃永睇㗎

May 姐

係咪引述警方講嘅嘢? 我發覺商台新聞係好鍾意照讀警方/政府講過嘅嘢。

恐襲
721 元朗（無差別； 打手：鄉黑）
-沒有打手被起訴

805
荃灣（黑衫、街坊； 打手：福建幫）
-有片、有記者「壹傳媒」「香港01」..
-沒有打手被捕

北角 （黑衫； 打手：福建幫）
-有片、有記者
-沒有打手被捕

811
荃灣 @綠楊（黑衫-四名first Aiders； 打手：未知）
-有片;求幫手認人
-沒有人被捕
@二坡坊 - 黑衫+白衫福建幫
-有片、有記者
-沒有打手被捕

814 葵芳（黑衫； 打手：未知）
-暫未有片、相、人證
-沒有打手被捕

881903商台係咁播黃野啵
不過果段新聞 我都聽到

新聞部係共狗睇 無計

Push & 借位 post

（尋失物) 今日13/8 喺機場唔見咗個背囊

緊急 8月5號 深水埗 有冇手足執到？

商台may姐不嬲奶共,係你地先吹奏佢

連登仔就黎冇晒野彩睇

Tvb又唔睇得，now又唔睇得， 商業電台依家都唔聽得

紅衫軍請出列

屌你班友係咪傻撚左？
而家條大陸仔係刻意隱瞞自己係記者身分
之後挑釁令人打佢

個重點係冇人知佢係記者呀！！！
做乜撚野一個二個出黎認錯？
根本係人地設個局，你就走去認
屌

今日企喺港台門口嗰班戇鳩
係咪你哋呀

今日商台881先邀請完前線手足上黎分享
你地又點解釋
商台新聞鳩 節目黃到反光
商台立場討論完啦好嗎

商台新聞不嬲都紅 搞清楚 唔同dj節目
一播新聞就記住熄

即係搶犯啦

咁有咩前因後果去打個記者

柒頭！幾十萬人有份非法集結，拉晒去赤柱坐吖

FUCK POPO

道歉係唔夠，叫執行私刑嗰啲人自首啦

咁都唔撚識，中共間諜嚟機場影大頭相send 上大陸呀！再用人面識別搵個人出嚟通緝。

無戴口罩面罩和理非剪得回鄉證

有咩證據?

？？係唔係弱智 ？ 大陸無將示威者面容識別！！咪撚天真啦

你有咩證據證明佢影大頭相嘅目的係交俾大陸做面容識別呀柒頭

俾少少邏輯推理啦？！！ 傻撚咗咩 ，你戴番口罩啦！⋯⋯⋯普通藍屍都是但拎示威者大頭相起底啦⋯⋯天真到你⋯⋯⋯⋯

你個所謂邏輯推理係A=B，所以C=D，錯撚到仆街呀
就算佢影大頭相，你又有咩法律依據綁住佢嚟打？

當你嘅對方都無用法律規定，捉到就瘋狂毆打示威者，近距離開槍，爆頭。相對藍衣人荃灣斬手斬腳，依家只係踩幾腳ja . 唱今天我叫佢唔好斬你囉

不嬲商台都係咁

即係每個影你地大頭相，支持對家，唔支持示威者嘅人，你哋都會選擇綁住佢嚟打，就算佢已經瞓左喺救護張床上面都仲要衝埋去打多兩拳？
我完全睇唔到有咩理由去追打一個瞓嘅擔架床上嘅人

即係每個影你地大頭相，支持對家，唔支持示威者嘅人，你哋都會選擇綁住佢嚟打，就算佢已經瞓左喺救護張床上面都仲要衝埋去打多兩拳？
我完全睇唔到有咩理由去追打一個瞓喺擔架床上嘅人

請你唔好再將一啲失去理性純粹發洩嘅人嘅行為洗白

老老實實
商台算係自己人
813 停晒節目比人留言
今次人地係講事實
唔係話人地講d野你唔鐘意聽就要屌
不如諗下不割蓆既前題之下係咪應該都接受下批評加以改善

請你唔好倒果為因！如沒有警察/公安臥底扮示威者，如沒有藍衣人街頭斬人，就唔會有臥底公安/藍衣人被打，又唔見示威者喺機場亂打被阻中國遊客！

商台一定係主流媒體入面撐得最盡
咁都要反要割真係準備食自己

推

----------

請減少使用“勇武” “和理非”等標籤直接指代人
大家都係手足，用呢啲形容行為嘅字眼去指代群體好易起分化作用

試下說 勇武手法/和理非手法
任何手足都可以唔同場合，用唔同手法做事架

----分享-----
[心理戰] 唔好再講和理非 唔好再講勇武

請不要說推，說
721 811
818我會上街
不分化 不割蓆
唔做捉鬼敢死隊

機場條L樣由頭到尾都冇承認過自己係記者
1. 示威者第一時間已經問佢係咪記者, 要求佢出記者証, 佢冇SHOW, 仲話自己係TOURIST!
2. 係佢自己要求人打佢嘅, 過程中仲陰陰咀咁笑, 擺明就係撩9人郁佢, 駁做生聞, 而家如佢所願啦, D ON9仔稱佢做英雄呀!

而家係你估佢係有份打人嘅藍衣人就執行私刑呀

因為你當時喺鏡頭前根本冇咩證據話人有咩企圖

其實機場由唔比旅客過之後
成個畫面連我由612撐到今日既都覺得難睇

醫護一直撐大家
但佢地仲要比自己人打
又推又撞
見到隻共狗就癲晒咁想殺左佢

之前話阻前線既就打埋一份
講真機場唔係有左膠同醫護擋住？
前線做晒殺人犯啦...

當初覺得民意唔重要
要堅持以不合作方式進行（塞鐵唔比旅客過）
後事比媒體同藍絲大唱特唱係一定架啦

兄弟們係時候冷靜返
個運動頂到咁耐真係多得用民望換黎既街坊同醫護幫手

佢地只係遊走份子
如果真係失控做左太過份野（例如機場失控殺左個大陸仔）
我都幾肯定佢地一定割蓆

唔好比仇恨控制
報仇十年未晚啊

《環球時報》記者付國豪不持記者證下拍攝前晚的香港國際機場示威，被現場人士懷疑假扮記者圖謀不軌，付被襲擊及用索帶綁起。內地前記者北風（溫雲超）從曝光的照片發現付國豪的銀行卡有另一個名稱「FU HAO」（音譯：付豪），懷疑他擁有國安身份進行特殊任務，否則在內地不會有兩個名字。內地全力開動國家機器，將付國豪塑造為英雄，但對當日另一個被抓住的疑似公安輔警徐錦煬絕口不提，似有所隱瞞。

你去問國安局情報機構攞證據啦！！！

個問題係當日未有證據就執行私刑呀你明唔撚明呀

個事實係個記者係環球時報，懷疑有參與荃灣斬人；黑警㩒個女人落地先。
呢個事實有無講出嚟？

你估付國豪會無啦啦俾人捉到咩，佢扮記者不停喺現場手影大頭，令人有懷疑先問佢拎記者證。使唔使搵法證先鋒封鎖現場嚟取證呀！

如果你覺得影大頭就要俾人綁住嚟打，咁我同你應該唔需要再討論落去，因為價值觀唔同

影大頭，逃走，假扮記者，搜到有藍衣，查到係共產黨人。價值觀好撚唔同添呀，你咪用愛與和平感動中共囉！

得啦，判官，咁你咪繼續去執行私刑囉

唔係採訪緊就要比人打？👌🏻